Kohto ette tulli Jürri Strand ja kaebas,et temmal on Andres Kalleprauni kaest sada 25 rubla.Andrekse naese wend Kustaw Strankmann olli sedda rahha laenand,ja on ärra surnud;siis on Andres lubbanud se 25 rubla ärra maksta.Andres Kallepraun tulli ette,ei salgand,waid maksis 6 rubla kohhe wälja ja pallus kannatada 25ma Paastu kuu pawani aast 1872 siis lubbas se 19 rubla ka wälja maksta,Jürri Strand leppis sellega wägga hästi.
Juhan Harmans XXX
Kristjan Leetberg XXX
Kustaw Uhkiwi XXX
kirjot.Mart Mänd
